點解司華力腸同紅腸都係大大碌。。。

但司華力腸多數成條食
紅腸多數切片食？

1q題？

No 真心問

因為紅腸真係大條過司華力腸囉...

免切lor

大衛施華？（大胃司華）

紅腸d皮硬啲,成條食好易淨係食到d肉,啲皮咬唔爛
(亂估 )

原條紅腸唔係好長架咩點成條食